見到成班睇開心速遞嘅賤畜喺度屌cctvb植入國安法廣告就好笑

屌你老母cctvb奶共都唔係第一日嘅事啦
而家先嚟屌晒鬼？瞓撚咗幾耐呀呢班賤畜

傳送門：

開心速遞 (412)

應該叫佢哋做開心畜隸

由23頁開始

成班垃圾俾tvb大巴大巴車落去

開心畜隷

成班賤畜喺度屌cctvb
屌你老母班垃圾咪又係繼續睇

tvb 奶共又唔係第一日
又要睇又要屌

屌住咁睇既唔該去驗下腦

cctvb就係睇中班觀眾智商低唔識轉台先會咁大無私樣植入廣告
即係班賤畜連cctvb都睇唔起你呀

入左去個post留言屌班賤畜 唔知會收到幾多負皮

屌完今日聽日班賤畜咪又係死死地氣開無線睇

仲睇CCTVB
就已經係藍屍
仲要係廢老先睇

咪係 cctvb奶共都唔係第一日嘅事
而家先嚟屌晒鬼做乜鳩

班人On9到佢😅😅
不如屌中央電視台劇集植入中共思想

不如屌埋柒婆奶共啦

立場都有報

我又玩

原來仲有人睇

開心畜隷班賤畜日日推幾頁

究竟有幾撚柒鳩弱智先會睇？

垃圾桶有垃圾好正常啫

完全唔明點解仲有人睇cctvb

睇唔係問題
你睇就預左有呢啲野架喇

係囉 成班賤畜好似第一日先發現CCTVB奶共咁

班畜生兩年前死人冧樓嗰時都堅持要支持tvb啦
好理直氣壯㗎佢哋